{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 산우리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 また、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために、入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽と飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室の際に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 入室利用の際、IPTVとWiFiを利用することができます。 客室内では絶対禁煙です。 バーベキューの利用は入室後に現地予約ができますし、炭とグリルを利用する場合は追加料金が発生しますので、火災に注意する必要があります。 駐車が可能で、ペンション周辺には花津浦海水浴場、巨津海水浴場、アンチョなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると、入室はできず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために、入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽と飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "入室の際に追加人数がいる場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "WiFiやIPTVの利用は可能ですか？",
            "answer": "入室利用の際、IPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、ペンション周辺には花津浦海水浴場、巨津海水浴場、アンチョなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 725
    }
}